當有一日中國起義 你會唔會支持佢地 甚至幫佢地?

假設有一日有記者係中國街頭既訪問下

每一個都係話 抱歉 我們以前放棄了自由 但現在我們想把自由拿回來

每一個都係話 抱歉 我們以前不懂也不支持香港 但我現在希望香港能為我們打氣

佢地會唔會打動到你地?

當有一日 我地要同中國既同胞一齊打共產黨 你又會唔會?

會 係依一刻打贏左大佬先算 之後既事之後先算
唔係 做狗都唔做支那人 點都唔會支持佢地 佢死佢地事

又或者其實係我FF得太多

香港守住邊境同所有岸邊就可以，食花生

全民皆兵守住村口街口
運兵車載滿港軍隨時支援一切可能發生戰鬥既地區

大陸佬反轉豬肚就係屎
你幫完佢分分鐘俾人食埋

食下花生算

要用深圳同萬山群島換我哋支持

有行動既支持冇問題
做冷氣軍師係微博品蔥屌幾句就算尻數啦
幫我覺得香港人都係搞好自己先

香港會起圍牆

我會拎埋深圳
擴展生存空間

共產黨的敵人就是我們的朋友

狗改不了吃屎

立即學南越王趙佗武裝封鎖邊境, 宣布獨立自保先啦！

唔會，自己都未攪掂

光復香港，時代革命！五大訴求，缺一不可！

假設起義班人係有大支那主義嘅話對香港手法相信同支共冇分別，但如果係接受到 中國變成終國嘅就未嘗可以合作

班奴才會起義至算啦

絕不支持，
絕不幫助，
你看看美國藥廠什麼下場？
你看看香港捐了這麼多錢是什麼下場？

誰執政都改不了他們恩將仇報的性格。

會

FF陣好啦
支那人最愛過橋抽板，反轉豬肚就係屎
以前香港人幫鄉下咁多，而家都唔記得曬啦？

唔會 食住花生讓子彈飛
班生番唔值得幫 會反咬我地

無論戰略上定經濟上定文化上 都應該守住廣東 拉埋廣東獨立可行好多